確診左都繼續番工會唔會好仆街

1變4, 4變12

同事會多謝你

唔會 清洗下廢老其實做緊善事

公司冇wfh冇得賴

你大聲講「我的訴求就係返工」就無事

黎生

中左有$5000??
同事可能帶埋一家大細來

全公司感謝你

唔會
herd immunity

財神

公司週年感謝祭今期係人人五千

中咗有五千
大家食返餐好嘅

番工唔會染病架清😅

返工冇用 最緊要傳比老世

卒鼻之後去狗屋抹下公用位置